大陸雞戴住口罩復工啦！

埋牙嗰陣仲洗唔洗戴住？

吹嗰陣

減價未先?

咁...理論上屌閪又唔會傳染既

屌 除口罩變到如花咁咪仆街
借d意推d豬閪出黎賣

長期冷板凳嘅豬西春天來了